我宣布，元朗警署，就係香港嘅巴士底監獄

香港人只會遲到，不會缺席，你地睇住來

光復香港，時代革命

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！